上lecture集中唔到

lecturer佢有佢講
我有我自己睇notes/上網…